一句講哂譚仔定譚仔三哥

三哥就正皮
譚仔就負皮

利申 乍醬墨演時粉五小勒

三哥胡辣

米線狗都唔屌
薯粉

三哥正好多

三哥雙特

好難咬得斷